原來吾皇未試過PO一輪遊

睇返紀錄其實lbj真係好屈,當tmac仲繼續比人吹大既同時,吾皇係未試過一輪遊
連續八年finals,上次入唔到已經係2010年既事。
如果今年入唔到季後賽,震撼程度一定高過kd轉隊

分分鐘今年都唔洗一輪遊

叫silver開個關愛種子
比西岸第11既球隊入playoff
每輪均贈送一場勝場/5球黑哨

絕望真相：MJ六戰六勝係因為其他時間冇機會打

冇計啦 入錯球隊 初初應該去快艇

Tmac去東岸年年打final都得啦

講到魔術係西岸咁

未臭係,明明 領先3-1比人反cup

又唔係未試過入唔到季後賽
馬刺入唔到就大新聞啦